## Теоретический вопрос 

1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?
- Рекурсия максимально упрощает задачу с повторением определенного шага действий, пока не упроститься совсем и тогда выйдет из функции и вернет результат. Тоесть это обращение функции к самой себе (к своему телу функции) с разными аргументами (меняется шаг).  
- Рекурсией заменяют циклы, используют в рекурсивных обходах и связанных списках.
- Рекурсией можно заменить цикл, потому что такой код проще и легче читается (если много задач). Использование глубокой вложенности циклов сложно для чтения (приходится создавать циклы в циклах), рекурсия же решит такие задания просто и лаконично (рекурсивные обходы). Хранение данных в связанном списке позволяет легко удалять/добавлять элементы в список, избегая таким образом "дорогостоящей" переиндексации (по сравнению с массивами).   